揼正骨一問

有沒有人同我一樣返工返到好累會想搵人按下？
有無好場介紹一下 ？ 如題 免情免問